大家點睇梁競徽，徽徽？？

唯唯改咗新名
根據《書‧舜典》「慎徽五典，五典克從。」慎徽，係指恭謹宣美